★有冇發覺支那股票，隻隻以自己越接近$0 越光榮！

騰訊

遲d發力，全速奔向$0，現在似老坑透氣唔郁，讓其他行先

到時ifc天台會有幾多人排隊

常態，到時none care